{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122978464/jongno-pop3-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837482767&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381450&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228067923&selectedRatePlan=260386009&expediaPropertyId=66311827&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 Pop3"
    },
    "text": "鐘路Pop3は明洞通りと光化門などの主要観光地から車で5分の距離に位置しています。 宿では無料Wi-Fiとセルフ駐車を利用できる特典が提供されます。 また、南大門市場と東大門歴史文化公園も車で5分の距離に位置しており、観光に便利な位置にあります。 公共交通機関を利用する場合、鍾路3街駅は徒歩4分、鐘閣駅は9分の距離にありアクセスが良いです。 この宿は12個の客室を備えており、チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 新型コロナウイルス感染症により旅行に制限事項がありますので、ご確認ください。 宿泊施設に到着するまでは、連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満21歳から可能です。 ペットの同伴はできず、インターネットは共用エリアと客室内で無料WiFiを提供します。 駐車は施設内で無料でセルフ駐車が可能で、喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Pop3の宿泊施設はどの観光地に近いですか？",
            "answer": "Pop3は明洞通りと光化門などの主要観光地から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Pop3の宿泊施設では何が提供されますか？",
            "answer": "Pop3の宿泊施設では無料Wi-Fiとセルフ駐車を利用できる特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "南大門市場や東大門歴史文化公園へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、南大門市場と東大門歴史文化公園も車で5分の距離に位置しており、観光に便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合、鍾路3街駅は徒歩4分、鐘閣駅は9分の距離にありアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症により旅行に制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に到着する前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊施設に到着するまでは、連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では共用エリアと客室内で無料WiFiを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は施設内で無料でセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 559
    }
}